秀茂坪童黨燒屍案個大王放監未？

傅顯進
（第10被告） 大王（Emperor） 17 謀殺 終身監禁 → 最低刑期22年 可能2018/2019年出獄

即係可能隨時會放出嚟？

到時大家一齊指住佢
「俊？邊撚到俊？」
幾過癮

喂大王

佢好似做過哈利波特
後尾俾周星馳剃走晒啲頭髮
最近唔知點

其實佢有無機會睇套戲

應該知啦
好多新入冊嘅都會去逗佢

唔係好信咁多人夠薑去逗個殺人犯

我屌你老母邊個踢我

散鳩我？

神仙b會唔會去接佢呢

早排咪出左黎做導演導個套反黑

大王係最低刑期22年
即係之後要睇況，先比唔比佢出嚟？

有冇人熟呢方面嘅野可以講下

省鳩我?你知唔知我係邊個呀

唔知喎

拿 我就叫神仙B

我叫阿俊

放就應該差唔多架啦, D假 7除8扣, 佢老死都放左出來啦

依家佢40到未夠喎

俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？屌你老母！

咁多位大佬，我地真係冇心架，俾條生路行下。

死𡃁仔！拋我浪頭？屌你老味！

大王真人型啲定宋本中型啲呢

估唔到你居然怕佢

會唔會搵番阿必尋仇

唔係嘅都啱嘅

想知三叔而家點

你老味，啲啲戲嘅台詞都入晒腦

Emperor

新仔逗老鬼

睇到識背

wiki話番薯生cancer死撚咗，係咪真

更係真

你啤乜撚野呀

應該要睇佢個行為表現，對社會有冇危險再決定畀唔畀假釋
利申：唔係讀法律

分分鐘好似蕃薯咁，出唔到嚟

係咪有條女自殺左？

大王咁暴戾，係入面應該日日開拖，未必有得假釋

分分鐘係單獨囚禁，拖都冇得開

我就真係唔信佢一個打到九個
恰下中學生都ok
但入到去咁高咁大 佢又只係村童出身
除左狠之外真係唔覺佢會好好打

出咗嚟啦，今日先做完都市閒情(有圖）

右邊more

個有錢女

係

當年有講大王係入面係自己一個坐埋角落頭好靜。

知道佢係邊個既，無一個犯夠膽行埋去。

有冇人知點解吳明俊（第4被告）案發已成年，但唔使坐終身

拳頭就係一切！

皇朝卒之有個朵

不落王旗巨筋進!

出獄第一件事係搵二五必報仇